阿里巴巴(9988) 奶共苦主區

阿里巴巴5手穩中1手 一手中籤率8成
阿里巴巴 （新上市編號：09988） 下周二（26日）掛牌，繼早前傳出公開發售部分獲超購逾40倍，凍資約940億元，消息人士透露，經點算後，阿里巴巴公開發售部分獲20萬人認購。

阿里早前已表明啟動回撥機制，將公開發售部分由2.5%增至10%，消息指，銷售團隊擬以5手穩中1手分派，申購一手投資者中籤率約8成，遠高於今年另一熱門新股中手游的15%。消息人士稱，期望盡量讓零售投資者皆大歡喜。

大手認購方面，據悉，最大額認購的散戶斥資逾11億元認購。

阿里巴巴將以176港元發行香港第二上市股份，折合約相當於以美國ADS 180美元定價。

皆大歡喜咪人人冇錢賺 炒唔起囉

//馮驊無講過票站持續三小時有混亂，即停止選舉！絕對無講過。係建制派send出唻嘅假訊息！

建制派想黃絲盡早投票，等佢哋盡早知道邊啲區需要谷票！中銀無出memo叫人12點前投，同鄉會無send SMS叫人11點前投，全部都係假！
大家正正常咁投就得，咪俾建制得逞！

馮驊真正講嘅係如投票當日出現事故，但可一個半小時內恢復投票，便會補時繼續進行投票，但如果受影響時間多於一個半小時，投票將會押後一星期再舉行投票！//

集資咁大咁都唔做一人一手？

大戶呢排都賺夠
想比老散賺埋一份

8成 又話超30倍

暗盤會唔會人踩人

皆大歡喜
其實美國有上 冇得賺又冇得輸

阿里巴巴（新股編號：09988）新股已有機構投資者在暗盤市場出價，報177元，較招股價176元多0.6%，惟至目前為止未有成交。

有機構投資者透露，由於阿里已在美國上市，而且成交活躍，故參與暗盤交易的投資者不多。

8成
諗起d大屠殺股

哭泣

抽咗另一隻藥股，睇下邊個贏

依度酸味好濃

銀行都有sd msg叫我抽
通常賺錢嘅唔會益我
呃錢嘅先叫我抽

奈b 睇通世事

BABA 個CEO 張勇曾經係負責驚天地安然破產案既 BIG 5 AUDITOR (安達信) 到做過高層。

有興趣既朋友Google 下安達信係咩料，Baidu 係搵唔到

信佢就真係

in 富途we trust, 富途班傻狗大陸西+5%爭住要

幾時知抽唔抽到

支爆

好似25號

睇個number都知咩事 蝗語黎讀係救救巴巴

係咪無ID就真係無

你係黃表定白表？
經證劵行有時唔係用身份證號碼 eg 一通。

2中0

自
經銀行買等信息

網上銀行買會唔會show係度？

唔買呢隻妖股

一手中籤率8成？
我就係嗰2成

抽1中1

我都係 慘

我抽左一手就中撚左, 驚聽日一開市就瀉

暗盤係咪今日收市後開？

10中2 大L獲

中一手

新手一問，玩IPO係玩短期，無人玩長渣？

屌你唔識咪抽啦

呢隻ipo都幾撚貴
中一手

唔抽都抽左，師兄比d 意見？？

抽1中1
希望連登仔燈到升

15中2

應該會升一兩棍

抽1中1, 是咪on9中伏了?

是 ，
等破產跳樓

執幾百蚊咁囉
咁算唔算伏?

比美股 折讓少少 其實唔好咁貪 賺個m記加大真係無咩問題

係，16：15開

好似好多新手。

有美股做reference
又會趺得幾多
同埋而家成個社會氣氛平和番
相信賺個m記加大係冇問題

抽10中1

抽2中1

垃圾老千股。貪心既人，低輸喇🙂

頂refund 左

暗盤點都同美股一樣

3中1

一句講曬 暗盤價升$500走定唔走！

升到30000$

升$200都走了

如果跟返美股，都係$500咁上下

富途我估開到$185-$188

香港唔洗納資產增值稅，比美國應該高少許，但炒就免了。

應該高過美股，北水大媽俾溢價高過鬼佬基金

3中0

一開已經185?

185

有30秒182上185

如果188上咪要跌突

牛牛 $187 傻閪大陸散

幾錢走貨好

184.4 走了

汁1K 走人

185走左，賺返茶錢

184走左 10中2

屌你成班話唔抽 點知個個有貨

連登仔不嬲口裏說不

$190先走

美股現價計係183.3hkd左右
點解d人肯比貴d買
美股一股股買流動性應該仲高

中左一手

3中1
$200就走

無力啦？升個少少

停左唔郁

184.5走左
唔貪心唔蝕就得

玩完啦？

跌到冇brake

今晚美股升，明朝跟升，到夜晚美股又要跟升，

股票永動機

184走了

一通最垃圾

182~3掙扎，好彩無等

一通點解睇唔到暗盤價？

靜靜地贏都唔識？

吊，手機開唔撚到網頁版沽唔到暗盤呀

因為一通無人trade, 用一通抽ipo 是咪on9?

抽一中一 184.5走曬

有得唔走晒？

一手黨賺幾百算

暗乜盤，之後大把指數要入貨，急放仲乜

你比你login 我，我cap圖教你喺邊度睇

中手遊頭一兩日震一震班友
直上4蚊

一手已走

走半手

美股同港股打通，無呢支歌仔

幾餐kfc

一中一 182走咗
有餐飯食算好

呢個點計 師兄 求指教

係咁跌返落去

不要問

只要信

玩得哩D ON9 IPO 都係一出閘就走架啦, 仲同佢磨人世咩, 大家都係賣身分證唶

最後定價低於抽新股發行價, 會唔會退番中間差價?

strong hold, 大家冇玩開新股？冇1倍唔好走

真

屌啦星 追左貨
倒跌 而家變蝕 點算

斬唔斬好
心急人上

再入

再溝，豬左問返國家攞

你試下燈下佢 可能有用

心水ching

斬 有人板比你睇

隻股比大陸仔買既
點都等聽朝先部署

洗唔洗咁快走呀，聽日上市先走啦，等d基金佬幫手掃高

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

下 你美股果個價兌返港紙再除8就係
因為8股h股=1股美股

抽30中2

我仲記得小米

阿里巴巴個名都解釋哂， 而且都唔係第一次香港上市

點知自己抽唔抽到？

賭乜都得
升頭五分鐘後倒跌再回升

200 蚊先放

其實對番港股都130蚊左右，跌就唔會跌得邊，升就有得搏，點解要咁早走

因為係支那股囉
俾錢你托市？

要12個交易日先放得
持牌人士

做野 唔記得放

所有係安達信出黎既都信唔過，根本唔係人黎

百度CEO 余正钧、搜狐前CFO 余楚媛、中通快递CFO郭建民、信而富CFO沈筠卿，还有2位CEO，阿里集团张勇、新浪CEO曹国伟

當年安達信幫安然做假數長達10年，全公司上上下下都一定有份咁濟，誠信破產既人永不錄用

美國安達信幫安然做假關佢咩事呢
當然印象中安然係有啲中國業務

六中二

張勇畢業後曾經係安達信做過7年，破產之後應該部份業務去左PWC，佢又跟埋過去。

安達信出身既 auditor 全撚部都好有“創意” ， 好撚恐怖

化雲入咗來
Why u here

美股升緊
聽日有運行

富途抽baba收1%抽新費
一手baba都比佢食左190
唔聲唔聲又加費用

1%？ 有咁多咩

有呀屌 貴撚過銀行 今日先知
過兩日抽曬d錢出黎過檔

美股收市$190.45

圍番港幣$186.2左右

今日應該$186-190徘徊

成班垃圾
明知係共產黨回血劍都走去買

唔係50蚊咋咩

果1% 隻隻新股，間間行都一樣會收，ipo固定收1%的

$50 係手續費，唔係佣金

1中1

6 中1
幾多放好?

$500

準備入 一開市入 個勢好就長渣 唔得就走人先

唉 走哂寶

高開低收格
呢隻可能係短期內大戶cap水既end game

琴晚暗盤成交有冇5億 咁多個場加埋

一開市即放

未開市都$187

187 蚊沽了 當飲餐茶

目測$200

有冇可能
有兩手

昨晚 老美收盤價為 186.284

連登仔話放梗係strong hold

目測300蚊

開波就183 驚9

上呀上呀

係$190.45

SET左 189.5
放唔到!!!!

佢用 1 美股 = 8 港股咁計

收到風明年二月前會升到630

執一千走

$189 放了

雙馬照我茶煙飯

一通入唔到

呢隻應該好快入恆指 又迫鳩MPF追貨

富途都系統繁忙

致富登入唔到

禁左好多次都唔得

李小加好快會做野

屌！！！！！放唔到
富途我屌你老母

送中啦

致富load好耐先入到，係咪好多老散趕住沽

咁嘈 沒收埋你班資金

富途要繁忙到幾時

好似百威咁
9月30掛牌
10月2入hsi
又爆升一浸

夾到上 189上邊 算係咁

全日應該維持186 187

入唔到,留住算
等佢入恆指再爆升

恆指成交有3分1郁係佢

中美agree to continue phase one talk

開市半小時60億

買盤勁到 追住含撚咁

一年 利潤成500億 怕什麼?

走了 汁左1000$茶錢

追唔追好

企鵝都見唔到車尾燈

推到上189就放

login唔到致富

又有錢繼續時代革命
多謝支那

$188 走左, 有錢落袋算

放唔放好

買盤咁強，真係入恒指?

$188.6 走了

上到200 就唔好放啦

長渣揾美股啦
打死唔幫支那托市

有賺走了

又話隻野好撚廢

189.3走左，執少少

折扣成咁都好難輸

跌

大升唔到,又唔會大跌
有美股做指標,美股郁佢就跟住郁

走唔切

今朝189.9 走唔到， 改188.9走左

無咩所謂啦,都係1蚊上落,計埋都係100蚊

賺錢點解咁易

呢隻咁大點都會快速納入

抽果時鬼知佢點定價咩

又話結構唔同 未納入得?

冇聽過喎
點結構唔同
同股不同權都有幾隻入左HSLI MI喇喎

市值40000億
700都係32000億

入恆指應該變第一權重股..............

呢隻長揸得啦

咁踢邊隻好蒙牛？

匯豐

咁快有權期玩
SC192.5出貨先

踢走恆隆同匯豐，換入美團同BABA，恆指上證化又近左一步

垃圾股無人入，只有人排隊沽🙂

講起捐錢，你會捐去邊？

188走咗
如果跌到170會入

188放賺少少算

HSI 4萬點

same

悶

即係會大約貼住美股黎郁?

長揸

今日有得放好放左佢
依家睇似有條傻鳩188不斷接貨
製造利好消息 炒又炒唔起
分分鐘過埋今日崩盤

諗住188實發？
睇你有幾多錢守得住

隨時係國家隊

入呀

新手想問即係點

中國版QQQ

free money

188姐係美股192左右 如果收市188以上 大戶今晚就炒美股

咁渣㗎

吹到咁大

188係鐵底

撚D 傻散9衝入市

美股升左先啦.當人傻既咩

188走左。。

撚唔郁先搞笑

一開就升十幾 放左先 飯錢袋袋平安

入緊恒指
唔洗錢 又托市

感覺係共狗黎港既走資股，自己分析🙂

唔使分析都知啦

哈，但係好多人瘋狂掃貨🤦‍♂️🤫

200應該到下話

大圍環境咁差，升到尼個價位你覺得D錢邊度黎，食過就算喇，🙂

抽到一手, 諗住等下

一手就算喇，😅

分分鐘全部美國資金

先睇220

200 都係基本要啦

今晚東張西望頭條吹捧
實坐硬艇

無喇無喇

嘩 東張西望都要路演埋股票
真係 good luck to you

C奶精過鬼

你隻雷蛇點

放咗好耐

190啦

轉頭就插架啦

就破頂

睇200

睇200啦
香港班賭仔 一定賭呢隻
其他股都靜

屌升穿300未

我想問下adr個價係唔係194?

2000@191.2 加持比個孫

190.491

仲話人傻仔
定你自己買左好多?

連登仔唱衰

現實大升

已經去到192

唔係好明點解個個都彈臭阿里....

係支那都唱淡

呢隻野點都唔會穿招股價

唔等錢使咪慢慢等

驚西

人地年年盈利都好高....

上市前D 專家財演都話唔急入
想買做咩唔係美股買
有美股係度港股慌死升得多之類

但其實同美股價有關連, 咁美股呢期個勢勁
點解仲要彈臭, 就算抽到IPO果D人琴日都急急腳放?

想問下香港股價係唔係有折讓?

講撚左 唔知邊個傻仔話 有十手話暗盤160放 求秒接 結果 250不是夢

我新手唔係好識
但D 莊等左 9988咁耐又出晒咁多衍生工具比人玩
正路唔係點都托番1星期靚靚仔仔引晒D 傻散入場先咩?

連登=反向指標

睇高位係幾多清

1 股美股 = 8 股港股
所以你要先將美股個價換算做港紙
再除以 8
194.7*7.83/8 = 190.56

ADR+3,4蚊
睇住美股個數玩,唔會差太多

崩盤未

百威又係

奶得好爽

爆升

因為大陸已經係死罪啦 係連登

明明入硬hsi
又有美股對照
點都唔會穿嘅

佢潛左水啦

連登仔個個都係老散心態

194.2 停唔到

buy and hold 買美股果隻可能開心d

跌番可能再玩下
始終唔平

痴線 坐火箭咁

巴巴gogogo

開車了

真係不斷升

升

坐緊火箭

得一手

200 gogogo

$200

唔跟美股行

完啦？

比ADR高左5蚊,有貨我就而家走一走,之後回番幾蚊再入

195入1500股支持

冇呢？

接火棒

起碼300

貼近番ADR個數先入

起碼同700同價

應該今日短頂見左..

一早放左個價比你參考，係要高追就無計

咪就係 點解仲會升

點睇都應該美股跟港股

回緊

lm 聽日見200

資金流入仲巴巴聲咁升 250見

一回就等於特價

hi

垃圾新手唔識
但強勢IPO 等到出陰燭先諗放啦

全世界都diu7 baba
我都係得1手IPO 無追了....

其實可以美股跟港股嘅。

仲有一手新股原來
二百唔知聽日上唔上到

尋日誘沽今日誘追
中計撚表示

崩盤未呀

今日已到194

195.1

195放左千幾蚊茶錢

唔放啦，夾上

愈反愈升

IPO 一手黨, 爭得少少唔急住放啦

冇睇一陣又破頂
舒服

完全唔知驚乜

樓主應開
阿里一手都無飲恨區

冇乜人討論

個個驚崩盤
第一日放哂

尾市衝唔返上195，聽日應該

繼續破頂

199.9

咪燈啦屌

呢D 整數位唔搏啦，$199.9止賺盤排到過海

祝你賺多D

跌返落193.4啦

大戶咁快散水

支爆了

騰仔2.0
D資金應該轉哂呢隻度

收市前放哂

聽日跌低過190先放

聽日準備199.9
一堆人趕住散水 上唔到200

入左恆指成份股?

唔係恒生指數，
恒生指數出年春季先檢討第二上市股份。

入恒指

唔係唔識分掛

聽日最小5%

agger 有利好消息加持

綜合指數啫
Hsi有最少上市時間限制

其實都唔明港股個價仲高過美股，仲咁多買盤，雖然我第一日就放左葡萄大家賺少少就算

諗住$200蚊放

其實股價係咪接近掛勾？

聽日港股又迫住跟佢飛

Pull

巳經 199.36$

adr195

同美股個邊相比 正常股價會差幾多？定係貼價？

美股日日都火箭

聽日應該上200美股果邊跟住尼邊坐火箭

坐穩

我都唔知講咩好了

真係坐穩啦 記得帶安全帶

抽唔到新股 一上市188入貨 今個月靠中手遊同阿里都大爽 係後悔無入信基溪沙 真係估唔到咁癲

成班敢跌唔敢升 除非跌如果唔係就坐定定等上到220

你冇睇新聞？ 人權法簽咗啦

睇下其他香港美國都有上市嘅股票咪知

關咩事
我係話 成班友 跌少少就即走 升少少又係即走

屌應該all in ipo

連埋3313已改變了朕下半生

美股 見香港咁勁
又爆升
左腳踩右腳 升上天

一手 可能今日放

願聞其詳

升呀

3手IPO

今日先上車遲唔遲

唔遲

軟銀話過左禁售期都唔放

199.2

走啲先

大家唔好衝出黎燈呀

仲諗緊既時候破200..

Hi

股神黎

升到...

希望美股上205

琴日諗過入多2手, 但一開市又即刻抽升左....

唉

第一天就沽左？

又比你燈到上200

係

第一日$188走左

201

$189 沽 再次留言

x2

200走哂 唔博了

200 放咗lu
知足常樂

走勢好,美市又牛
坐到跌先諗走啦

On9

300未
升咁慢

今晚無美股,睇下呢面舞上定舞落

利申一手 IPO
跌都唔會急插啦, 其實爭得幾多

琴日$195 走左

$202.5 呢個價位一定會到
如果唔係飲m血俾你睇

支持你個睇法,但又好想睇你表演

今日$200

唔好衝出黎粒喇屌你

樓主深潛

200個阻力大到

騙子股早走早著啦

大把人都唔信個價可以高過美股咁多見200就跳船

美股都200啦

鐵塔係例子
唔好咁貪心

成班傻仔
有炒勢自然兩隻都升
短線上無需合理化個股升幅必然跟隨基本面
散戶主觀嘅樂觀情緒唔能夠 underrated
讀少少 behavioural finance 就會明

邊有咁多理論
四個字：心理關口

哇，識啲野

食糊先 等回吐再入

升呀！

Baba

200阻力

跌了

最後入埸機會

176再入

有得賺就賺咗先

年輕上唔到車應該反醒點解唔買阿里baba

繼續升

崩盤未？

睇幾多

突破了

lets go alibaba

老散走哂？

ipo 2手

剩係馬雲比人捉左番鄉下
加埋呢隻咁既野明明係美國上市都要番香港

就知呢隻野有鬼

升到202

又拉升

203

一手ipo揸實

布撚排升, 唔好聽班仆街話沽, $203.6了

Bingo

依度好似好多人沽左

204

坐穩 300見
佢冇理由低過騰訊

走lu

阿里新股王
700 做二弟

$200左右整固咗成日,終於再上

204蚊不是夢

佢而家市值已經高過qq

204了

入恆指 無得輸

笑撚死

手持ipo 留比個孫

ipo allin才是王道

$204

2手 ipo
每手賺一倍先走

睇股價架咩
939得$6.4咪即係垃圾？

股價呢啲比人炒上 邊有人睇市值

咁多人IPO 得1,2手, 第一日就放, 驚閪咩

真
百威都炒左差唔多兩星期先摸頂
一個月先落返差唔多招股價

奶共就奶共

連續三日咁樣升法究竟想點

百威炒左8日

點追

有心唔怕遲

300蚊不是夢

屌

先上220先啦

好

升220就收手了
做人最忌貪

我走左啦
聽日一定調整落嚟

黎緊等睇美股跌時港股個價係點先

200 入左手
就算回應該都唔會回好多

一年升成 40% 留俾個孫啦

Ipo走唔走好

短炒咪見陰燭先走
if 參考下百威幅圖

其實有冇機升到好似騰訊咁
當初超額認購左咁多+市值仲多騰訊廿幾%

下年爆其實可能性頗大，今年所有負面因素應該會喺下年慢慢發出嚟，特別係當如果侵侵唔繼續加稅嘅時候甴帝就冇得用“打仗”呢個理由印銀紙逃避呢件事（同香港下年衰退冇得繼續賴示威一樣），或者話當下年飯民如果操控議會嘅話應該會限制人民幣債權兌換。到時就開心了。

好大膽

ipo點樣放

入唔到港股通

實貨要走去銀行或證券行放

奶共既後果

ching 高追左?

Cry

不用怕，只是技術性調整

下個月入恆指成份股？

9up姐

200入咗

今日唔穿尋日低位就無事

恆生綜合指數 not 成份股

都係遲早的事....咁大隻到時叫騰巴指

睇好200$ 應該無問題...慢慢等下

又叫人接火棒

我錯了
比番d血汗錢我

你幾＄入？

Hsci黎
唔係hsi
Hsi最快要三個月

201.8

又唔係趺好多

冇事既屌
chok一chok就驚成咁點做大事

真
正式納入hsi肯定又升一浸
最多都係坐到嗰陣啫

利申：ipo 200蚊放左

198入返，驚西咩

美團都106啦，唔知有咩驚

有無人玩9988 call

要入hsi好似有上年年期最低要求....2年?

所以有時真係要見好就走

利申 ipo一手而家都未走

見D 打手尋日狂吹$300 都知咩事

咁呢d要求都係人定既 黨要你入就入 沒毛病

炒2日就收皮嘅話唯有一齊攬炒

升番未呀

195先入

閪跌啦

股王

對唔住 以後唔奶共

散水

最好一手203走咗

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

196入咗

垃圾

急跌

垃圾！

信念

崩盤

即刻坐艇,至少180先入啦

技術性調整姐, strong hold啦

今日市升都跌就散水lu

真心 如果係想場活動贏就咪撚俾流動資金中共啦

就美股計價都係195港紙
仲唔知今晚跌唔跌
190左右先望下穩陣d

咁計既話咪全世界支持中共?咩基金/公司買最多你自己查

就係要蠃撚哂大媽啲錢

都唔望佢急升炒作，但三兩日就轉勢跌，真係垃圾

長期持有啦屌

講真入HSI 都可以炒, BUT NOT NOW

Ok 我冇做功課 我錯

如果當 長遠投資

當係買資產咁樣
唔係短炒上落
我覺得呢啲價入冇乜問題

btw 我個名

小米2世

200走左

咁性質又好唔同既

盈利能力差咁遠

都係cap水怪

長揸必勝
175 180可入

食過屎仲唔知衰

講L佐垃圾股🙂😄

穿190就走

199.8哭出來

好彩200走左屌你..係咪閱文二世黎嫁

未開通晒...同埋入恆指...係差小小
但長遠2XX 唔係問題啦

奶共聽渣兜🤣😄😄🎉🚼

估計仲有下調空間

189 all in

入市好時機

200

溝唔溝好

小米高位跌超過1倍 依隻好難喎
美股玩左咁耐 妖極有限

利申202放晒

完美走位

跌多轉就入

一手ipo未放跌穿190再算

個人睇法 baba無啦啦香港上市
唔通真係有錢齊齊搵咩
真係睇好嘅話 起碼跌番三四成先入

走啦
散水局
除非有新消息

一手就冇所謂啦

小米本身無盈利能力 招股講到明係cap水
你長渣似係甘心俾佢呃多d

個名已經話你知係大盗

咁佢跌極都有美股對照嘅
又唔會似小米跌咁多
但經小米一次嘅教訓
同股不同權，長渣？不了

PUT BABA

穿190嚕

係咪要等入hsi先有得再玩過

穿鳩埋XOX

要改HSI個納入基制先可以入到,但下年先開始傾
傾掂可以比同股不同權入指,最快都應該要2020下半年

穿左啦

穿埋190應該有排跌

應該會暫時徘徊$18x

180見

揸住一手ipo 夠薑穿埋招股價

準備接你貨

Put ed

又黎屌米個招

成交係咁縮1年內都見唔返200啦

又話以美股做ref嘅 做咩係咁跌

你買嘅係港股

因為美股都係咁跌囉

屌仲買大陸股幫支那補血

美股都冧左兩日啦

賺完頭水就走啦

依家升番啦

應該計返港元再除十先等於港股股價
所以而家股價已經高過美股了
利申： 鳩噏

美股價x7.85 /8

開始慢慢向下行了

炒完供求就去番基本面了

呢隻野有撚基本面

慢慢上

靜靜地贏

第一日上市就走左
扣埋手續費千二蚊全部捐哂 一蚊都唔留
呢啲錢幫手足好過

請受我一拜

同魚拉突搞位作

唔駛拜我 有能力既都捐下, 一舊水又好兩舊水又好
幫到就幫

阿里係美股跟港股定相反？
邊邊市值高啲？

感覺上好難爆上喎 一邊爆上完 另一邊唔跟都係要落返

最多二百頭......已放

痴線 完全托唔上去 執少少走算

就快破頂 唔好喊

鴻海都大手放 自己執生

靜靜地贏 利申 首日189買 輕鬆賺

幾錢合理價

250

299

$0

左腳踏右腳 右腳踏左腳，變直升機

有無人仲堅持渣緊 利申 首上市渣到而家

1手ipo

215追左

唔放=冇賺

我3手 擺下先啦
反正 留錢玩九毛九 新石

一手ipo

由佢囉 擺係到比個孫

正股驚系咩，爸爸仲勁過700，過左一兩年300蚊啦

正解
我因為本少 唔會郁咁多 現時攻略係 拎每月本來儲既錢買下新股 賺幾日就走

今日高位，明日低位

1手ipo 留比個孫

加一

見$521

買齊9988同Amazon

$200 樓下放左痛哭區

爸爸獨市，唔似700比網易同抖音搞

一手ipo 留俾個孫就算

2手 ipo 琴日差啲想走 好彩忍到

203蚊
5手

爽到爆呀

日日火箭

跌返wor

計返都係升 聽日繼續上

特價$1你入唔入？

Whyy

暴跌

diu 跌得果2,3蚊

係時候入貨了

大家團結死揸唔放, 250蚊見

咪係，跌得個1%就暴跌

仲等緊落番10天線around 215 入番

你走啦

我都等緊，黎緊幾日都應該會慢回

間乜鬼yahoo呢幾日沽晒佢d股

沽左好少姐

姓溫果個財演仲話個觀眾尋日你走咗貨之後唔會低位買得番

京東，拼多多，美團點評果D 係咩？

呢d財演真係正垃圾，昨日最過227，其實都跌左7蚊

好撚多個財演都係垃圾
乜股都會挨番近10天線ga la
我又唔撚信佢升唔停

上返220

屌你老母我隻call

頭先221都想放 跟住就一路跌

依家先218 ja wo...
跌三點你好重貨咩

唔係 驚佢一路落到210 者

唔講以為揸緊幾百手 幾十萬上落

阿里長渣驚西咩
除非個市急轉直下 la

分段入多幾手

212有岱
而家想加碼

有貨

跌到幾多入好

騰訊正股驚西

700 升到 over 400 就無理由唔放ge
本身9988 PE 好似2x, 科網巨頭黎講直頭低

10天線係215.5 ,呢個位加一加唔錯

尋日溝早左
捱緊價

強勢股10天線先加

700 隻癲股直頭低死

冇錯 準備10皮溝5手

本身有貨，準備入多5至10手

210.8 入，無錢加注喇

本身有5手 平均價210

再加貨啦

溝到218,8手

我212.6 5手，今日見咁都219.6斬咗先，再搵位入算啦

繼續暴跌

無錢溝

仲係219

219.x入左

入多10手啦傻西

跌咁少 想加都冇位加...

其實佢只係無升啫

跌到215 ok?

個仆街大股東究竟走晒貨未
一日未走完一日都升唔起

走幾日

已經幾日啦

佢第一水走100萬股時走完先講
但當日係升 證明市場接佢貨係無難度

佢得五百萬股 要消化好快

估佢一日一百萬
今日應該清晒

嘴巴說NO 但無奈港豬的身軀太誠實

219 暴跌中

呢隻股應該唔至呢個價 幾時先繼續升

如果螞蟻金服上市對巴巴嘅影響係正定負

再跌多d, 路係我點溝

216，入d先

落到215, OK?

玩撚完

有d難度，佢一落10天線就反彈，加上altaba d貨應該差唔多賣晒

yup
10天線217, 岩岩入左手諗住長擺

Miss 左岩岩216果下, 再等下

見到216.2 先衝入去但已經無左, 升番少少都係照買lu

搭個順風車 升到300食糊
啲錢捐畀星火

幾時300

貿易戰影響浮面，支那經濟繼續插水

快則年中 慢則年底

希望下星期會升返

新年前升返去225蚊俾我過個肥年

幾時入港股通

216.6 入左500

前面唔係仲有個裂口未補咩

好大機會會？

睇個勢應該差唔多，強勢股10天線都有支持

yup 優質股當儲貨

美股同港股都有揸巴巴

$300都係升多4成啫
你睇apple tesla 同近期qq就知唔難

屌 等埋我啊師兄
個個入曬貨 我仲諗緊補裂口
等我下午睇下路先

幾時賣曬100萬股份 等到頸都長埋

13號賣開始賣500萬股，當佢一日賣100萬股，應該賣埋今日

217樓下都係靚位

連登仔睇好個個話要溝貨

多謝巴打，巴打一出post就彈

其實9988 都就咁望都無咩裂口je

其實點解要分兩邊買?
兩邊個價應該無咩分別

港股又貴，又升得慢，但勝在日常可以睇住

美股果d我揸左成年，費時放啦

夜晚無咩心機成日mon住
有時一醒左先知佢收成點
好煩

有啊，睇前少少有個
不過今日入場時間已過，已經起飛左
下星期再望下

已經升空左

美股我買ETF都少mon, 不過上年賺幾多下

用邊間行買

IB呀，我3日前都係呢個post叫巴打10天線先加，希望大家都搵到錢啦

各位，出力燈
再跌再溝，我溝溝下已經半倉爸爸

今日幅圖好靚，唔通高位收市

嘩轉埋綠燈tim wo

我都重貨巴巴

轉燈...個yahoo賣晒d股未

大叫買貨買貨，咁就自然升，信念!

下午個市癲左咁

最後應該係今日

坐撚左6060 成個月終於都到佢

217 溝左 hehe

216.8加左貨

dum春中，掛住望新股
星期一過黎望下

217 三手

睇下星期一218左右入唔入到啦，星期一條10天線應該升到218附近

219先溝得切

呢隻set左細倉長持，得閒溝溝。除非股災，唔係都唔放

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

yup入完貨價都唔洗點睇當擺定期
一個倉總要有d股係唔多洗理ge

睇個勢似跌唔落

頂到29號出業績

美股都升返，香港巴巴同美國個差價有限

又入得牛了

星期四220入左
早知等星期五先入

星期五220入 216敢入你好勇..

呢輪都似係美國巴巴跟香港巴巴行

要沽都沽完，最後上車機會？

有冇機上400

入恆指最多300

睇黎好似係

今日10天線218.5, 有218都可以鳩衝

錯過機會

上市抽到真係肥仔水，巴巴幾時出業績

1月29號呀

隻6088我仲儲緊貨，大戶點解要推高佢呀

早幾日我放左平安入巴巴，而家仲捱緊

儲唔夠咩

咁你依家係咪dum緊春
隻2318痴左線

2.6左右儲左40000股炸，被遺忘嘅手機股

2318其實預左爆升，佢橫行咁耐

之前咁低唔撚入

相反隻友邦繼續食屎

睇幾多？

入啊里不如入小米

問題係唔知仲要橫幾耐，所以先換，一換兩日就爆上

睇3.5至4蚊

另外一個換既原因係我對電商有愛！

新年前會幾多😄

希望230

why not both

睇走勢今日又係橫行多
希望唔好燈中

個市跌，佢唔跌，已經好好

之前就係both左，嫌爸爸太慢放完all in小米

yup 2318係區間橫行左半年
入佢不如入2628

巴巴買call, 都爽死

雅虎沽一沽個度奶左野..

恒指跌 佢有得升 算係咁

今日支燭最低位收市

諗住當定期, 再跌再溝多注

跌260點呀大佬

頭先221入即急跌

If you put all eggs into 1 basket, you won't be able to maximise your gain. Diversification is key.

我夠想有好多basket

我本身就係得上星期217入果一手

屌 以為你儲緊重貨

入多d啦

9988重貨都唔驚

應該會再加注, 唔撚想短炒了, 搞咁耐得個吉多
要買D 唔L 洗理好似9988 咁
不過唔心急加住

屌今日一直221

重貨但唔想高位入

巴打目標咩位入

唔短炒其實等納指回d,分注買最好

我都仲等佢同3690跌d再買

屌米會唔會入
3690我都望緊

究竟altaba賣晒股未？

果5百股賣晒啦

其實屌米有咩好

之前係回到10天線217一注
不過覺得個市可能回一回, 過新年又可能散下水
睇下新年後點樣, 暫時都未有咩目標價
如果有機會跌到207 睇下企唔企得穩, 再一注掛

8.x 比人屌垃圾, 屌到而家13.3

屌米好炒股feel，手機股同晶片股都係玩美股好d

過隔黎po望望

今日個市真係悶到
我諗呢個星期到下星期都會一樣，北水都放曬假

岩岩望過，呢隻都係咪搞

擺明係炒
小米都仲未去返ipo價tim la 可能比我一燈就返上去
美股有咩手機股推薦

主要係美股今日都係休市

AAPL出四千以下既機，小米點算?
港股只玩巴巴算

唔悶lo, 我隻 6808 升得好地地一野散水棍插落黎焗我走人
無晒profit 咁濟

我本質上都係3690 9988無走雞
屌米純粹炒概念IoT
希望有位入到呢兩隻
落返五十天線係咪咁難

APPL, 上年食左7成升浪，準備放 ， 不過5G 晶片股QCOM仲有水位炒

呢隻有咩好
我情願買973
無profit好過loss

呢隻野上年出iphone 11前想買，個陣197
屌依家真係唔知入唔入好
佢真係唔識回

今日個市好極端，武漢單野變大左，醫藥股升到癲，但d消費股，賭股，大陸餐廳股都跌得好勁

QCON未算升得多

美股呢排癲左

然後就到北水放假。。。。

今日第一次聽到口罩概念股呢個term

都唔止呢排啦
真心想請教美股都好唔好呢個時候入 如果只係玩中線 半年左右

好彩今日冇溝，
大市似要回一回

目標價係幾多？新手想入一手玩下

就收工，認真答下你，入唔入得係睇你打算入咩股，入幾耐，你覺得自己可以輸幾多%?幾時都入得，但係你要設定好幾時退場，巴巴係美國都升左好耐，但係香港就個個都入，都未有人話係高，無人話驚?

207

幅圖靚仔
btw 大行一唱完話同9988 有合作
目標價睇11.5
上星期破52週高, 今日就散水棍 so9sad

邊爐股賭股真係跌到仆街....

睇你買咩股，根據過去數據納指升20%至30%左右，就會回返15%左右，今次納指係7700開始升，反而美股有d概念股幾好炒，好似bynd同Spce

SPCE 16放左，又想追返，等緊佢回

咁即係係時候要回一回
咁LMT有無留意

震下散戶走姐

aapl呢隻已經完美演譯左今日高位明日低位既道理

見完914 2338 2238 散水棍後, 唔係好敢再 keep 了....

軍工股無玩呀，反而好想入TVIX ，現價應該好難會輸

哇今日2238

根據股權披露資料顯示，騰訊(0700)主席馬化騰先後於本月14、15、16及17日，連續4天累積減持500萬股，為逾兩年來首次，每股出售價介乎398.1至401.4元，共套現約20億元。完成交易後，馬化騰持股量由原來8.58%減少0.05個百分點至8.53%。

呢隻有咩咁吸引 點解唔買msci

因為覺得美股短期差唔多見頂，VIX係恐慌指數，TVIX係2倍嘅恐慌指數，只要個市冧，數據差，打杖就會升到Hihi

原來係咁，留意下先

222一手留名 跌得多就入多手 跌到0就跳樓

216.6

入唔入多500好

睇你想溝定係儲貨

本身上星期買左500 216.6

9988 都企得幾硬

入唔入得過依家

本身都係1蚊2蚊咁升上去，唔係急升果隻，加埋高位227蟹貨唔算多，好難大跌，但係驚守唔住210蚊

美團點睇

點解會係210呢個位

借消息調整

上次低位掛

覺得105/6 入得過ge
不過我始終都係傻散黎, 呢兩日真係

我都覺105可以入

要博，如果沙士問題唔擴大應該係底

今日輸好多咩

好難唔擴大

1177/1093啦

震倉姐 不要怕

上星期216.6入左 諗緊宜家入唔入多D? 有冇人指教下

長線 我會入

出街少左係唔係會快递多左?基本面暫時有咩問題?

入多500了

照咁計 美團入得啦

分注都入500

等211溝

美團跌到99再入

本身上星期都係入左500
窮撚 玩長線放係到

20萬貨

股災啦走鬼啦

琴日6808 一棍車走晒兩wk profit
6060 2日車走晒成個月 profit
琴日1797 諗住佢業績唔好, 同本身教育板塊都開始伏, 就25.45放左
今朝開 23.7 仲諗住好醒, 轉眼暴升>10%
而之前$55 平手走隻 1833, 到而家.....

仲坐緊細注2669 1317, 都諗緊走唔走了

共匪話無事=有事
共匪話有事=好撚大件事

觀望mode算 今日先出新聞話兩個高層唔做

反而依家有興趣想入6060

呢棍穿左215 分分落到去210先見底

頭先217入左, 再跌再溝

入左幾多 宜家215.8

話說美國baba市值較大
究竟今個美國巴會唔會跟香港跌
定係照升唔理，明天拉番香港巴上去呢

望穿215

邊個post 有講?

215入左手 搏反彈

今朝心急216.6入左

$220.4入左一手

仲有甘多人幫手托市 睇怕回到200

咁又唔會 睇到207會入

爸爸今日跌2%都叫幾硬

美股先硬，美期勁到

700今日跌左10%好彩400左右放左

10蚊呀? 10%

我錯 sor

插你媽媽都敢買
呢次真係要插你媽媽

不過聽日好難講

今晚睇下baba會唔會拉下聽日9988上去

唉美股跌

正常都跌嘅

聽日210見

又唔會嘅 ，夜期都升返2百點

隻野返左香港上市之後好似仲衰左.....
係美國順風順水

214再入多兩手

早排210入左2手，岩岩217.4 放左先，執返少少，睇定d 先再入過…

199.6 入左8首
咩位放好

唔好放

等坐到300啦

咁睇好🤭
升左咁耐
由最低計最高都升唔夠 20%

e 家一手巴巴 call +半手700 熊，睇多兩日先算

長線啦, 坐底都250
大價股係慢D, 慢慢坐下
你咁靚價, 除非股災暴瀉 je

216.6 10手 諗住慢慢等

傳阿里收購TVB

邊隻call好 想入少少

股價咁撚殘, 買黎同阿爺表忠好抵玩

巴巴好硬淨下, 過左個溫疫應該不問價追多1,2年

等恆指回返27000左右先再入場，而家玩美股

1,2手先岩

好奇想問下港美都玩會唔會好忙
我呢排成日心掛掛睇港股都搞到好影響心情又用好多時間

今日都放左兩手，輸少少

又唔會，因為我全部揸正股，美股我主要揸Xlk, Soxx, amzn, nee isrg, 相比港股，美股渣得好舒服，美股又多概念股玩，例如香港想買電動車股都冇好選擇

守唔住?我都留左6成cash接貨

輸幾百又何必守，尋晚訓左個覺美股輸仲多
我仲有貨，我只係減槓桿

環保車得1211 買仲要on99 靠共匪補貼

睇人講美股易玩d, 港股比狗屌
之前無學，而家已經係晒歷史頂位

1211係一隻搞左10年都搞唔起嘅電動車 ，美股市場大，純睇數據同經濟，香港d股好鬼，好似上星期五2318可以一野爆上99蚊，之後就直插，美股相對就公平d, 港股就正如巴菲特所講一樣有時係賭場

221入咗2手，今日忍唔住沽咗，打算落到近200再撈返

213 入 新年後再爆過

均價219 有五手 未撚驚過

明天又跌

就來1001 要唔要開（2）？

開

如果認為佢係有value嘅 佢跌 其實應該覺得開心 因為有平貨買？ 咁諗會唔會安心啲

咩位溝貨好? 205? 重渣緊8成CASH 想分多2注

係lo 睇人講美股係睇公司業績多
港股完全係睇個勢, 好撚鬼
但自己又係要犯賤衝入去

我其實有D 想再跌
本身217 有一注, 已經有預備落到如207 諗住再溝多注
不過睇下疫症點, 愈發愈大可能仲有更多不確定因素

仲有美股大戶係肯同老散一齊贏，港股大戶就會震走老散自私贏

206 有 6手
未撚驚過

就黎end post

再跌再溝